其實藍絲狗係好勤力滲透左好多香港FACEBOOK /TELEGRAM GROUP 散假資料

對家係近乎無限金錢去滲透
3萬身有屎的警魔怕清算自動做五毛

潘麗瓊假冒施嘉雯姓名寫五毛文絕對唔係作筆名時唔小心
潘麗瓊同施嘉雯先前係明報同事,係互相認識的

前因後果？？？？

中國電話公司大量用戶消失單野藍絲走狗講係因為無工開CUT電話
呢點我先前都反駁過

你無工開就更加會睇當地招工消息果類(鬼國叫法)
CUT 號碼令全世界搵唔到你就更搵唔到工

藍絲已經改變策略
唔敢用道理對質,JOIN大量不知名GROUP散播流料呃得一個得一 個

藍絲就係一班匪,行為唔見得光

成班人講政府隱瞞疲情
跟住有愛國藍絲堅持中共的講法可信云云

當施都講得通, 嘉雯邊有咁橋

現代訊息戰 藍絲真係有太多渠道

咪係,細良都爆左
潘麗瓊同施嘉雯係同事而且認識

改筆名點會用同事名